    1 kilogramo de harina de trigo 0000 o común
    260 gramos de azúcar
    40 gramos de levadura fresca
    80 gramos de mantequilla
    4 huevos
    1 cucharadita de vainilla
    200 mililitros de leche tibia